圖片報：大劈價辛尼與拜仁簽約5年

【Now Sports】德國《圖片報》獨家披露，辛尼從曼城改投拜仁慕尼黑已成定局，該德國翼鋒將與拜仁簽約5年。

據《圖片報》指，兩間球會尚為轉會費討價還價，然而大抵上已達成共識，現年24歲的辛尼（Leroy Sane）將與拜仁簽約5年。消息指，拜仁總監沙利咸美錫及董事局成員，另一前名將簡尼希望以4000萬歐元就把辛尼收歸旗下。

若屬實，那與市場流傳辛尼之前的最高身價，亦即拜仁去年夏天欲招納他時的價錢少了大約一半。

辛尼上季大勇大熟，在各項賽事披甲47場射入16球，助曼城成為國內3冠王，現已擁有21頂德國國家隊喼帽，然而他於去年8月在溫布萊代表曼城，在社區盾出鬥利物浦觸傷右膝韌帶後，一直養傷至今。此子於2016年從史浩克04以約4580萬歐元入「城」，與曼城的合約到明年屆滿。

圖片來源 : ©AFP

4000m
仲平過richardlison

佢貴定連美斯貴？

仲平過買返黎咁on9

唔等多年變免簽咪算俾面哥狗

簽埋Sancho丫笨

仲要得果24歲

拜明撚9鏝
上年8000萬你就好放啦

重傷

Come arsenal

拜仁以為國內買人?

不過啲英文傳媒好似都冇講正式簽

屌你老母賤種拜狗

肉撚柒鳩酸

唔岩價咪唔好賣
反拜又贏

曼城都幾撚廢
比拜狗禁住黎砌

sane之前吹到好勁
之後落選世界盃
狀態不穩比馬列斯搶埋位
又大傷

但佢真係好撚勁，你睇鏝同德國冇左佢渣成點

邊個估到好好地一個德甲

仲肉酸過你

germany佢有勁過咩
gnabry就勁

鏝問題明顯係防守

未傷之前堅勁, 不過大傷完仲要傷十字功力點都打8折

8折已經算好，至怕打唔返起

再下年就free go